[突發］fufu開live打機!!!

玩rdr2 真平民女神

依家都live緊

呢幾日 日日都有

不了 G黎

日日j佢把聲

佢話遲啲買埋cam

見到佢有cam

豬左咁多既

樓主個名=fufu

片同相好唔同喎ching

你打得飛機多 視力開始模糊

佢chat room係咁ban人

why?

Fufu 嘅特色嚟

證明平時扮得好

G

睇一陣 咁爛口嘅